1700-1930 左右大局 判刑通脹！ 818李柱銘吳靄儀被重判何秀蘭李卓人即時入獄，庭上眼淚連連！陳皓桓、林兆彬

#D100 #左右大局 #陳皓桓

1700-1930 左右大局
判刑通脹！
818李柱銘吳靄儀被重判何秀蘭李卓人即時入獄，庭上眼淚連連！｜
左右大局20210416｜
主持：陳皓桓、林兆彬

D100 Radio
516K subscribers

#D100 Radio 《#左右大局》
2021年4月16日 星期五
主持 : #陳皓桓 #林兆彬
逢星期一至五；下午1700-晚上1930
D100PBS台視象及聲音廣播

Phone-in 熱線：1831-138，歡迎各位聽眾致電發表意見。

推

旺角陳專去旁聽少人去聽既手足